有冇人睇過陳冠中嘅《盛世》

本書十年前寫，但係睇完本書再睇依家嘅中國，簡直係一模一樣，好似預言咁。

睇錯陳冠希sor

有，佢同另一本裸命一樣咁好睇。
佢上禮拜出左本新書。